【问题描述】

从标准输入中输入两组整数(每组不超过20个整数，每组整数中元素不重复，并且整数大于等于0)，合并两组整数，重复的整数只出现一次，并按从小到大顺序排序输出（即两组整数集的“并集”）。

【输入形式】

在两行上分别输入两组整数，以一个空格分隔各个整数，以-1作为输入结束。

【输出形式】

按从小到大顺序排序输出合并后的整数集（以一个空格分隔各个整数，最后一个整数后的空格可有可无）。

【样例输入】

```
5  105  4  32  8  7  9  60  -1
5  2  87  10  105  0  -1
```

【样例输出】

```
0  2  4  5  7  8  9  10  32  60  87  105
```

【样例说明】

第一组整数有8个，分别为5  105  4  32  8  7  9  60，第二组整数有6个，分别为5  2  87  10  105  0。将第一组和第二组整数合并（在两组整数中都出现的整数5和105只出现一次），并按从小到大顺序排序后结果为0  2  4  5  7  8  9  10  32  60  87  105。

【评分标准】该题要求输出两组整数的并集，共有5个测试点，提交程序文件名为 `or.c` 。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00461S
平均墙钟时间:0.00463S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
